# 💫 About Me:
👨‍💻 Sobre mí<br>¡Hola, soy Carlos! 👋 Soy un apasionado programador con experiencia especializada en el desarrollo de aplicaciones Java Enterprise. Actualmente, estoy explorando y ampliando mis habilidades en otros lenguajes como JavaScript y ASP.NET con C#. Además, me destaco en el diseño de interfaces web y el desarrollo de aplicaciones, con un enfoque sólido en la ingeniería de software.<br><br>🎓 Poseo una sólida formación académica en el área, con una carrera de Analista Programador de 3 años y una tecnicatura en redes y software, donde he adquirido un profundo conocimiento en el diseño y desarrollo de sistemas de software. Estoy en proceso de completar mi proyecto final para obtener mi título.<br><br>🚀 Estoy comprometido con mi crecimiento profesional y siempre busco oportunidades para aprender y mejorar mis habilidades. Estoy abierto a desafíos emocionantes y proyectos innovadores donde pueda aplicar mis conocimientos y contribuir al éxito del equipo.<br><br>🎷 En mi tiempo libre, me sumerjo en la música como saxofonista tenor autodidacta. ¡Me encanta explorar nuevos ritmos y melodías para enriquecer mi pasión por el arte musical!<br><br>¡Estoy emocionado por lo que depara el futuro y ansioso por embarcarme en nuevas aventuras profesionales! Si estás interesado en colaborar en proyectos emocionantes o tienes oportunidades laborales interesantes, ¡no dudes en contactarme!


## 🌐 Socials:
[![Discord](https://img.shields.io/badge/Discord-%237289DA.svg?logo=discord&logoColor=white)](https://discord.gg/jJVNqn6v) [![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook-%231877F2.svg?logo=Facebook&logoColor=white)](https://facebook.com/carlosdelvientosaxo) [![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-%23E4405F.svg?logo=Instagram&logoColor=white)](https://instagram.com/carlosdelviento) [![LinkedIn](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-%230077B5.svg?logo=linkedin&logoColor=white)](https://linkedin.com/in/carlosdelviento23) [![Reddit](https://img.shields.io/badge/Reddit-%23FF4500.svg?logo=Reddit&logoColor=white)](https://reddit.com/user/carlosdelviento23) [![Stack Overflow](https://img.shields.io/badge/-Stackoverflow-FE7A16?logo=stack-overflow&logoColor=white)](https://stackoverflow.com/users/13756654) [![YouTube](https://img.shields.io/badge/YouTube-%23FF0000.svg?logo=YouTube&logoColor=white)](https://youtube.com/@carlosdelviento) [![Codepen](https://img.shields.io/badge/Codepen-000000?style=for-the-badge&logo=codepen&logoColor=white)](https://codepen.io/carlosdelviento23) 

# 💻 Tech Stack:
![C#](https://img.shields.io/badge/c%23-%23239120.svg?style=flat&logo=csharp&logoColor=white) ![Apache Groovy](https://img.shields.io/badge/Apache%20Groovy-4298B8.svg?style=flat&logo=Apache+Groovy&logoColor=white) ![HTML5](https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=flat&logo=html5&logoColor=white) ![Java](https://img.shields.io/badge/java-%23ED8B00.svg?style=flat&logo=openjdk&logoColor=white) ![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=flat&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E) ![PHP](https://img.shields.io/badge/php-%23777BB4.svg?style=flat&logo=php&logoColor=white) ![Shell Script](https://img.shields.io/badge/shell_script-%23121011.svg?style=flat&logo=gnu-bash&logoColor=white) ![GithubPages](https://img.shields.io/badge/github%20pages-121013?style=flat&logo=github&logoColor=white) ![Google Cloud](https://img.shields.io/badge/GoogleCloud-%234285F4.svg?style=flat&logo=google-cloud&logoColor=white) ![.Net](https://img.shields.io/badge/.NET-5C2D91?style=flat&logo=.net&logoColor=white) ![Bootstrap](https://img.shields.io/badge/bootstrap-%238511FA.svg?style=flat&logo=bootstrap&logoColor=white) ![Ionic](https://img.shields.io/badge/Ionic-%233880FF.svg?style=flat&logo=Ionic&logoColor=white) ![jQuery](https://img.shields.io/badge/jquery-%230769AD.svg?style=flat&logo=jquery&logoColor=white) ![Laravel](https://img.shields.io/badge/laravel-%23FF2D20.svg?style=flat&logo=laravel&logoColor=white) ![Spring](https://img.shields.io/badge/spring-%236DB33F.svg?style=flat&logo=spring&logoColor=white) ![Thymeleaf](https://img.shields.io/badge/Thymeleaf-%23005C0F.svg?style=flat&logo=Thymeleaf&logoColor=white) ![Apache Maven](https://img.shields.io/badge/Apache%20Maven-C71A36?style=flat&logo=Apache%20Maven&logoColor=white) ![Apache Ant](https://img.shields.io/badge/Apache%20Ant-A81C7D?style=flat&logo=Apache%20Ant&logoColor=white) ![MicrosoftSQLServer](https://img.shields.io/badge/Microsoft%20SQL%20Server-CC2927?style=flat&logo=microsoft%20sql%20server&logoColor=white) ![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-%234ea94b.svg?style=flat&logo=mongodb&logoColor=white) ![MySQL](https://img.shields.io/badge/mysql-%2300000f.svg?style=flat&logo=mysql&logoColor=white) ![Postgres](https://img.shields.io/badge/postgres-%23316192.svg?style=flat&logo=postgresql&logoColor=white) ![Gradle](https://img.shields.io/badge/Gradle-02303A.svg?style=flat&logo=Gradle&logoColor=white) ![Postman](https://img.shields.io/badge/Postman-FF6C37?style=flat&logo=postman&logoColor=white) ![Trello](https://img.shields.io/badge/Trello-%23026AA7.svg?style=flat&logo=Trello&logoColor=white)
# 📊 GitHub Stats:
![](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=cb283600&theme=monokai&hide_border=false&include_all_commits=false&count_private=false)<br/>
![](https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=cb283600&theme=monokai&hide_border=false)<br/>
![](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=cb283600&theme=monokai&hide_border=false&include_all_commits=false&count_private=false&layout=compact)

## 🏆 GitHub Trophies
![](https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=cb283600&theme=nord&no-frame=false&no-bg=true&margin-w=4)

### ✍️ Random Dev Quote
![](https://quotes-github-readme.vercel.app/api?type=horizontal&theme=radical)

### 😂 Random Dev Meme
<img src='https://randommeme-five.vercel.app/' style="height: 400px;"/>

---
[![](https://visitcount.itsvg.in/api?id=cb283600&icon=0&color=3)](https://visitcount.itsvg.in)

  ## 💰 You can help me by Donating
  [![PayPal](https://img.shields.io/badge/PayPal-00457C?style=for-the-badge&logo=paypal&logoColor=white)](https://paypal.me/https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=7N8TGRJU4ZY36) 

  
<!-- Proudly created with GPRM ( https://gprm.itsvg.in ) -->